手足除夕攬咗幾多條女

聽講一街刀系free hug免費

刀你老母 系你老母
系刀同我死番5p高登先

不多不多
5個

友咩問題？一黎就老母前老母後真係冇禮貌

Ching ho ball牙

友你老母
系你老母
係要講你老母 吹咩？

吾識規矩就返鄉下啦

哦

樓主好波牙

沙B

收到風樓豬係停車場工地開群 p

錯字要返5p既話
你個番字都一齊返5p啦

樓豬講得好

刀你老母 系你老母

清巧波牙

寧願做5p囝刀吾想做冇禮貌既人

好難數喎。。。

樓主老母俾5p狗屌架 ？

冇呀 屌你老母5p狗

刀系班00後lor

垃圾5P狗

高登開壇嘅時候，根本就係用呢啲同音字。係文化，要保育。

含撚死走啦，5p狗
連對自己母語都唔識尊重
喺度懶清高講做5p都唔做無禮貌既人
我係你老母都覺羞愧
刀你全家 友你老母 系你老母仆街含家產